立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

而家又係度講港獨不切實際
香港維持高度自治先符合中共同美國利益

投稿黎架

投稿唔識filter？
我寫篇文去支持中共睇佢出唔出？

立場係五毛熱狗

你係咪on9

好似出架 之前有d更仆街都出
我諗佢地唔想filter
想做到言論自由 等立場新聞個唔好偏埋一邊?

佢之前都有出過啲'淺藍'投稿嘅文
立場覆蓋嘅政治光譜係相對闊啲嘅

睇得立場都係黃，爭取民主都唔識獨立分析就死得啦你都可以投稿去駁返佢講既野

請問點filter
按咩準則
呢d準則點訂
平台上有唔同既意見唔好咩
睇完你覺得佢唔岩，可以自由評論分析鬧佢
呢個唔係先係我地想要既民主社會咩

好似支共咁政治審查?

之前日日出許冠傑出咗十幾廿篇已unfollow page 佢啲投稿好似冤婦咁， 唔啱睇

我睇新聞你就比我睇佔2/3 投稿 煩到

唔港獨，
就歸英
中英聯合聲明都唔遵守咯

睇唔睇你自己決定，有言論自由係好事，理得佢藍定黃

唔通你想好似TVB咁？

發夠癲未

民主國家係可以接納唔同聲音, 內容自己filter 啦

鄰國又派任務俾樓主做
大家唔好推

平時就話連登仔唔容納其他聲音一言堂連衛兵
而家立場容納其他聲音就屌佢幫手帶風向

收黃絲幾百萬捐款整個平台登共狗文😂
言論自由既話點解搞鳩tvb 東方 01 唔同立場je!

已封鎖會員 C.Martin

陳凱文都照登

擒賊先擒王
搞完龍門。搞立場
利申：我係五毛。熱狗。黃衛兵

投稿來架ON9